youtuber 五毛Simon各位入黎幫拖

今日睇youtube見到推薦左呢個simon
發現極不尋常 無論view數 like同留言都極多
重點係今日先發覺有呢個人
呢到完全無人題 大家覺得使唔使正視下？

佢個頭做乜撚
少左忽

最恐怖係啲留言 唔係一般嘅五毛
唔係打撚晒簡體字嘅五毛

錯重點 唔好理條友幾撚樣衰
係入面啲內容完全歪曲都得到極多人支持
好恐怖

我一早都想講
呢條友講啲野
簡直cls

真係好撚恐怖
唔好俾自己啲冇腦親戚同屋企人睇到
呢個五毛俾fb 個啲更有威脅性

痴撚線真係唔好俾啲冇腦長輩睇到
仲要係而家先發現到

懶係有道理
屌
點樣可以收佢皮

Push

今次真係要號召各位入去搞搞佢

report佢，用對劉馬車一樣手段對付佢
照本宣科

推上去啊
真係好撚恐怖

Report

唔駛理？
睇唔睇到入邊嗰啲留言同觀看次數

麻煩大家幫手Report呀

report 呀

我覺得佢啲views 應該買返黎

我知係大陸人鍾意打飛機
但你睇吓入邊啲留言先
同埋呢個懶係講到有道理咁 驚俾啲冇腦人睇完信撚晒

佢仲要一日出咗兩三條片
超撚多views同正評 cls

各位除咗投票
都入嚟report呢條撚樣啊

Push ah

大家幫手呀

有冇人啊

push

晨早report過

試下google search佢個hotmail
好多野睇

唔想search喎 有冇圖

呢條pk 唔係一般的pk

顛倒黑白一派糊言

有用一定做，但事實係冇用，佢唔同ming仔班fans係黃絲；
佢係同陳怡一樣，全部fans藍絲黎，搞唔到...

report 佢

推

仲有嗰個veronbenny

唔理咁多 Report咗先

推

唔似買返黎因為藍絲屋企人share過出黎

.

用：
hateful or abusive content /
spam or misleading

好撚痴線啊 就係唔可以比呢啲事情發生
你知佢哋幾撚冇腦㗎啦 將啲歪理變成道理
啲藍絲就會信㗎啦

P

好憎呢種畜牲

已REPORT 兩條CHANNELS

Nice

已經report
根本內容完全失實
而且煽動情緒

Reported

之前都見過唔少youtube channel係五毛
好多人睇 又多人comment

真係唔好睇少依d渠道既文宣
好多廢中廢老都睇/聽youtube
佢地對眼唔好 唔係好睇字

推 高級五毛黎

有邏輯有計劃地扭曲件事係最恐怖既做法，
提供好多偽理據比藍絲去盲撐

點樣report 成個 channel

五毛

[url]
[/url]
好明顯係五毛

yes!

絕對要理

人型賤畜

選舉近了, 共黨B隊出動!!!!

push!

推
要正視依條撚樣啊
我啊媽就係成日睇佢

條撚樣好撚柒

一直都有report呢條撚樣 大家一齊幫幫手

Report唔該

仲有果個大衛sir，好多藍絲五毛睇

愈炒大咪愈多人知，到底你想做咩，引人去留言炒大佢個channel？藍屍只係會睇自己想睇架野講條春
1.report
2.冷處理
你呢種引人亂戰炒熱門架手法fb見太多

已Report，垃圾假新閒Channel

屌你都戇鳩
我依家咪叫人report囉 冷處理到咩 開個post又炒大啊 唔開post點有人知啊 開post號召人一齊report咁又引人亂戰炒熱門 on9

有冇得成個channel report？

我都唔知
我已經每條片都report

啱

順便幫你屋企人block左呢d channel

[教化]大家行駛左你屋企既絡網權未 youtube & router

我都係盡力每條片都report 但條撚樣一日出幾條鳩片真係好難搞

push report

其實大陸的水軍多到可以新整一個百幾萬人的channel，唔洗太擔心，但反擊係必要。

重點呢個係唔似大陸啲水軍
唔係撐乜大聯盟個啲低級五毛

我一早REPORT 左呢條CHANNEL ，大家努力PORT佢，屌佢老母，出街既話見到佢就通知各位兄弟。

依家首先大家一齊Report咗佢先啦
其他嘢遲啲先再講

藍絲idol 藍絲親戚send過

嘩原來咁出名

何志光都係

YouTube block?

睇段片個title 笑左

Done

推，一齊report

跟稿讀都讀撚到一舊舊咁

星期日投票

入去report

已經留意左呢條友好撚耐啦，唔知點解一直都冇人講佢

少左忽先拍到呢啲嘢

冇人用到理據反駁到?

呢單野明顯港台錯
我估個記者打稿睇漏左個「對」字
由「對警察部隊施加極端暴力」
睇成「警察部隊施加極端暴力」

檢舉

其實好多香港藍絲廢老有睇，包括我父母同啲親戚，未必一定水軍，好多真心

支那豬既所謂證據，，，，都得支那豬會信，，，

香港人必定要subscribe既其中一個Youtuber

呢條撚樣 咁無良心學乜春人擺figure，影撚衰晒ACG界

條友on9
微博都可以做新聞?

已port 推

何志光 高級好多

Report thx

推到佢仆街

又出片鳩up老屈

Reported